請緊記查閱 臨時選民登記冊 8月25日截止

請立即檢查你及你的家人的 選民登記資料是否正確。以確保你能投票。

提出申索或反對的指明表格，可於選舉事務處（灣仔港灣道二十五號海港中心十樓或九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心十三樓）及各區民政諮詢中心索取。表格亦可於選舉事務處網站（

巿民亦可在辦公時間內致電選舉事務處熱線（2891 1001）查詢上述資料。